【警世】香港人入嚟睇下澳門市容

e到只係冰山一角......全澳門周圍都插滿哂紅色蟈旗，今日只係26號，到咗十一，全街嘅的士都會係車頂插住蟈旗，仲有巴士公司已經講明會係車身貼賀70周年嘅貼紙
所以香港人你地要加油啊
好心痛見到自己住嘅地方變成咁，我唔想你地都要經歷d咁唔開心嘅事
五大訴求，缺一不可
香港人加油!

屌，好撚肉酸

就算無插旗都成浸大陸味

香港十一通街支那旗同banner都已經好多年

睇到都想嘔

你講得啱，d葡國嘢日久失修，拆得嘅又係咁拆，成個城市越嚟越似大陸

如果今年唔係反送中香港都應該差不多

十幾年前已係大陸feel

淪陷得超快
當地傳媒又無say
大眾都係聽香港既電台、睇CCTVB

圖？

屌 搭親車去亞馬喇都見到堆國旗

我已經唔敢想像黃金週會淪陷成咩樣，好想炸撚死佢地

睇見佢插得咁密，好想試下火燒連環旗

好 L big 6..... 希望香港冇一日會係咁

澳門快啲接收晒佢👍🏻

年年印印腳收幾千咪搞成咁囉唉
好撚擔心今日澳門明日香港

不如一槍打撚死我

細個去已經覺得成浸支那味

兩個字 反胃 講完

最好笑今年有學者提出同大陸分享賭收，班沃豚即刻衝哂出嚟屌，其實自己都唔想送中，但又鬧香港人攪事，都唔知佢地諗乜

如果唔係寫繁體
我真係覺得係玻璃大國

大陸咁撚樣

放心，香港仆街到連幾千都唔想畀市民，要搾壓到盡

哇 屌唔得啦我忍唔住要俾負皮 好撚難頂

第二張以為係支那

屌你老母嚴重支那化影響市容

根本支那

好撚肉酸

今日經過都見到 柒到痴線

屌以為睇緊深圳圖

澳門省

仲衰過中共2.3線城市

想嘔
點解中國人美學觀念咁差

唉屌佢老母 我今日見到都咁諗
一把火燒柒曬啲閪旗

澳門唔抵可憐
唔撚反抗
抵撚死

佢就想，澳門市咋，仲要係二線嗰隻

省？你諗多咗喇，應該係珠海市澳門区呀

近幾年開始信和啲商場都係咁

咪係即係呢慶祝都可以整靚d嘅啫，e家原始人咁周圍插旗宣洩主權

澳門賀國慶有咩問題

啲撚樣咁鐘意偽一國兩制，大灣區，應該趕撚哂佢地去澳門

近日秋風爽，天氣又咁熱，會唔會唔小心自燃㗎

其實國慶佈置成咁都好正常
但重點係冇人鍾意呢個垃圾國家呀 !

重要遲香港兩年被回歸

抵撚死

笑撚左
都未撚見過人地國慶咁柒
係得支那咁撚搞笑

老銅信和對海兩大句野慶回歸

而家香港變左全球反共最前線
你估中共仲會派錢俾你地

今年一有旗即燒

以為珠海

澳門

奶屎尼印做到咁足 輕軌呢
部閘機先進要要用澳門通買車飛先入得

年年有幾千蚊收 , 沒事兒沒事兒

啲支那廢老好撚鍾意食住煙揸電單車
應該好快錯手掟咗啲煙頭埋去

傻啦。1966年已經回歸咗喇

嘔心

黃狗周街屙尿霸地盤

PP條天橋外都有

淪陷區係咁上下

好似啲狗狗每行幾步就放低幾滴尿宣示主權，同樣概念

澳門市

搞到仲衰過大陸

香港可以試下， 一日唔見晒

exact7ly，可能想學人遍地開花，但效果好柒

因為大部分澳門人唔介意做中國人

如果你唔講係澳門
我會以為係支那唔知邊個省

想像到火燒連環旗，成個光圈咁，夠哂喜慶

全街都插口號旗

中國澳門 無計

係叫交通冇大陸咁亂
野食比較接近香港
啲建築真係同大陸差唔多

香港人加油

唔講以為係大陸果然係廣東省澳門市

澳門人鍾意擁抱大陸咪由得佢囉，當澳門係支那其中一個城巿就ok

721 811 831

我認唔到呢個係澳門

同西藏一撚樣，成條路燈柱，每一戶都係匪國旗，淪陷區先會咁

今年幫佢賀一賀

共匪啲黃俄美學差姐
明明以前國畫同古代建築都好有品味

上一代唔爭扎嘅後果

有無人可以分析下點解澳門人同香港人咁唔同

除左用賭場經濟買起佢地之外

是鳩旦啦

澳豬自己賀飽佢

我講緊個網係 (香港解密)
做咗少少whois lookup搵到係兩間俄羅斯公司做hosting
入面有report abuse的方法, 請大家盡情report及share出去

第一步: report個網站

Email to: [url]abuse@reg.ru[/url]

Re: Report of Domain Abuse -

Dear Madam/Sir,

I am here to report the website which is holding personal information of Hong Kong citizens including their photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please bring down this website immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

第二步: report個報料email address

Email to: [url]abuse@safenames.net[/url]

Re: Report of Abuse of Email Address - hkleaks@yandex.com

Dear Madam/Sir,

I am here to report the email address hkleaks@yandex.com which is being used in the website to transfer unauthorized personal information of Hong Kong citizens including photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please abandon this email address immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

參考以上template或者自已隨意加減
唔可以比義士資料咁容易流出
要用任何方法report死佢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

文革殺咗個班人啦，識幾個大陸人，屋企以前就係做藝術，佢地話細個見住班人衝入屋打爛哂佢屋企d藏品，之後走到佬先保住條命仔

Cls 大陸咁嘅樣

好嘔心
要用依d野黎逼人話愛國

呢個係好深嘅歷史問題，相比起英國搞起咗香港，葡萄人其實幾垃圾，澳門從一開始已經香港行咗第二條路，價值觀係有明顯不同
簡單D講，澳門呢個豬圈經營得唔錯

廣東省珠海市澳門區

好7呀，真係當國旗係裝飾

置地條橋都有

仲有澳門發生左一二三事件, 澳督跪低, 令澳門係1967年起已經成為表面上係葡國殖民地, 實際上係已經係左派控制的地方. 相反, 香港發生六七暴動 但英國勝出

Wa diu

何以戰？ (長文)

好撚柒

澳門人表示睇透了

好肉酸

咁多旗最後又係去左垃圾桶

死澳狗，成日鬧香港落井下石，抵你地畀支那食

藍絲送晒去澳門咪岩囉
咁撚鍾意舉 周街五星旗啊 去擁抱下啦

幾年無返澳門...搞到咁...
痴撚線

人都已經9成普通話

葡國gdp 重低過香港，垃圾

呢樣唔好鳩吹好喎
非遊客區點會9成普通話

除左用繁體字
咪又係大陸黎

岩岩食完飯

早兩日去住宅區睇煙火，講講左廣東話轉左普通話，條女仲問人有無玩抖音

好嘔心

支味濃郁

你見班人淨係識飲飲食食睇垃圾youtuber，定期收政府錢做順民就知完全冇得救。仲有何超瓊你隻澳葡雜種狗，香港事關你撚事

香港咪差唔多，八十步笑百步

澳門又唔駛走資, 又唔駛係中美間周旋 9up總是容易

唉

嘔心死 陣柒味濃到
香港獨立 治本救港

有冇旗都大陸咁架啦

好撚嘔心

澳門要加油
努力接收支那人
一定要做得好過香港
令支那人去哂澳門唔好黎香港

少數係會有既
但老老柒柒
係澳門生活左20幾年，聽客家話菲律賓話都多過普通話

得罪講句 澳門平時都支味濃郁
一啲葡國味都無

你唔講我以為大陸某三線城市

好多 Red object

香港人你哋要加油 澳門已經冇得救

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實澳門已經充滿殘體字

我係中國人啊屌

柒撚到

身為澳門人我都有同樣感覺

支那紅，好撚嘔心🤮

其實澳門除咗寫繁體字（雖然而家都開始少）同用廣東話之外根本同大陸無分別

今年佢有種就掛

好心痛澳門變成咁

係唔係好多新澳門人🤔🤔

煙花呀

我都係，已經唔想出街，cls㗎

好似殖民地咁撚樣

大陸城市

是旦啦！遅d香港又咪係咁熱切期待

不如一槍打死我

1966年開始己經係

【警世】澳門/台灣人入嚟睇下香港市容

真啲舖頭

借個位置分享 推到成立獨立調查委員會
[本地文宣] 宣揚黑警暴行 解！散！警！隊！

十一真係要見幾多撕幾多

真係好撚柒

佢地不知幾享受

香港不嬲都係最反共

【警世】澳門/台灣人入嚟睇下香港市容

- 分享自 LIHKG 討論區地方政府

我以前中學係紅底
一級大概6～7班
一班人數30出頭
每班大陸黎既2～5個咁上下
你計大概占總人數10幾個%
呢D通常都係老豆老母以前投資移民拎左身分證
再申請D仔女落黎
不過佢地大多數都係識廣東話

大學我就唔係澳門讀，但聽朋友講澳大/科大都係大陸人多

好多野都保留到
反而係大陸人愈黎愈多

太古廣場都加左張 即刻柒哂

Thats why 想改變但又唔想郁
利申 澳門人

何家除左梁安琪之外成家都長住香港

老母放假叫我去旅行 得兩日假
本身諗住去澳門

十月一日6pm全世界一齊唱《願榮光》好唔好？
無論在香港，在任何一區，甚至全世界各地，同一時間一齊大合唱!
要話畀全世界知，香港係唯一一個城巿十月一日唔唱中國國歌！

作嘔

除左錢無野會觸動到大部分澳門人既神經

真係澳門？

勁似中國

試著說「中國」
不要說「大陸」、「內地」
世上冇一個國家叫大陸/內地

屌 我唔要香港變成咁啊

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

隔住個mon都聞到陣蝗味啊diu

支那式綠化見到想嘔

昔日嘅澳門
永遠都唔會有機會再見到...
有得走嘅澳門人一定要快啲走
利申：澳門人

唔好嚟，會眼火爆，仲未計今年會有幾多蝗過嚟，佢地應該唔會去香港，走哂嚟澳門迫

有浸柒味

上次去澳門玩 嚇鳩死我
多人到行唔撚到 巴士塞死哂 成條街都係大陸人 講蝗語 殘體字

好慘

有葡國護照，畢業後準備返歐洲

冷靜啊巴打
千祈唔好過黎香港中聯辦炸

果陣極度自卑既氣牆竟黎實體化咁滯

好想嘔呀

中國更加中國

做乖仔啦

原裝澳門人有葡國護照呀!

唔係我地唔反抗呀
係我地反抗人數嘅比例少到一反就被送中啦
可以點呀

澳門直頭一國一制，習總仲話澳門落實得好成功，共產黨就是大話黨。

好

屌，見到都唔開胃

熱烈恭賀澳門正式融入大灣區

好似66年123事件之後咁樣

好sad, 最有嶺南同埋葡國特色嘅內港一帶好多危樓
朋友間米鋪隔離間野, 本身好靚
就係因為咁拆左, 而家起左棟野好樣衰
勿相認

見一支燒一支

係, 雖然佢陣廣東味比香港重好多
但係最有華人欺善怕惡特質
呢樣野廣州人同埋佛山一帶人士都唔會衰到咁
四邑人更加唔會

好嘔心啊屌

哇屌 食緊飯

唉屌 澳門啲中學生已經一堆用蝗語生活 行街蝗語多過廣東語

痴撚線，一由十月初五街街去新馬路或者關門前街就屌晒鬼

一隻手掌拍唔響
my anxiety is not that this community's autonomy would be usurped by Peking, but that it could be given away bit by bit by some people in Hong Kongau men .

唉
以前四圍都係葡國建築嗰陣真係好撚靚

同深圳一尻樣

唔講以為你D相喺大陸影既

睇你講邊度
北部黑沙環關閘多就梗
內港下環正常好多

又唔係，舊建築比香港保留得好
起碼有條新碼頭騎樓街
香港已經冇一條完整嘅騎樓街

iphone出自動左
煙花x10

中環都插晒旗

咩撚野事? 霸地盤?
不如學狗咁柯篤尿mark 住佢算啦

海洋個邊算係邊

嶺南畫派都係趙少昂落左香港先倖免於難

一見到都以為係支那啲城市宣傳相 加埋個堆紅旗7到一個點

無記錯，澳門係67暴動後心態上已歸支
所以唔駛感嘆，佢地一早選咗呢條路

OMG

我係攝影撚，睇到澳門大三巴一帶成街支那人完全提唔起心情影
撤退返內港沙梨頭影好過

嗰度叫黑沙呀

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

澳門其實人口只係同沙田差唔多
要完全控制難度有限，上手業主又無能
好難怪佢哋

阿婆井個邊都好靚

歡迎走黎香港
澳門已經淪陷，直到中共滅左先可以重光

真係好似大陸
我以為自己睇緊深圳

辛苦巴打，我次次經過啲banner同塊紅色邪物都覺得好噁心
你嗰邊仲要一片紅海咁

支味濃

圈養大成功既澳門市

好似話會有唔知邊個大粒嘢嚟

上年國慶去左澳門
點知乜都唔開
個日先知原來澳門人會慶祝國慶到直頭唔開門做生意

歡迎光臨西環參觀

唔係啊，因為個日要俾三工，d鋪頭唔想俾先放假，唔好諗太多，沃豚睇錢為重

你睇支旗就知,平時啲標語又鐘意紅底黃字
醜撚到

依家中環都唔差

應取消佢嘅世界文化遺產

淨係睇圖以為去咗大陸城市

嘩 屌你老母唔撚係呀

hk mc加油

好撚核突

唔講真係以為呢到係中國

澳門不嬲都半隻腳踩左入大陸啦

好似就嚟會，之前又燒廟，教堂又冧天花，已經俾UNESCO屌過

好靚

好嘔心呀

警世

身為澳門人為此感到羞恥

澳門嗰陣大陸味真係好重

幾年前香港已經係咁啦

成陣支那柒味

支澳

大中國共榮圈

重支味

支那旗

下星期二我係街見一枝燒一枝

其實香港都已經係咁

澳門啲大陸味重到

澳狗who fucking cares?

見一支拆一支（blackbloc)

想嘔

唔睇標題以為係大陸

根本就係你冇諗錯

澳門市咋佢邊配做省

真係好核突

澳門市不嬲都一陣支那味

同意，出街見到好反胃

支國啲品味

其實美國Forth of July 仲澎湃
不過唔鍾意政權先覺得好礙眼
好想撕晒落黎吻屎